人地澳門個個係到「辛苦了」,你地香港人嘈咩呀?

人地不知幾開心

辛苦了
到底幾時有錢派？

香港飛行服務隊救到南海呀on9

佢自己咪認賊作父囉

暗底整死你，再幫佢就會變恩人

同沙士一樣

收皮啦澳門狗 返去游水啦

呢句講到好
好撚貼切

去勞軍喇臭X

澳門點解有今日唔怪得人
正所謂天有眼, 所以補多個風
帕卡go

隔離仲叫人拉攏

歷史未撚讀好出黎叫

😂😂

咁佢應該愛美國

香港啲廢老都拉唔到拉澳豬
全城五毛

澳門算吧啦
唔明點解成日叫人港台友好又好拉攏廣州又聽過，拉攏澳門
首先支那嗰兩個，人地根本勢力唔夠，你唔係要求佢地搭車搭船落香港呀？
台灣嗰個又係，拉攏乜嘢？想人搭飛機過嚟呀？
講國際地位，香港仲高過台灣澳門啦，洗拉攏台灣澳門嚟爭取國際關注？
拉攏英美都叫有啲用，台灣澳門依啲做乜鳩？